人越大越封閉

就三十呢兩年
見既
感受既
多過之前廿幾年加埋
原來自己需要既
唔係咩自由
事業
屋企
唔係要做d咩
見識d咩
去邊度
每一日
所感受到既
只有恐懼
得兩度地方
屋企張床
公司張檯
係可以靜落黎
所以而家
出街
可免則免
星期五到而家
除左落大快活買飯
係屋企訓
諗野
電視都冇睇
網都冇上
j都冇打
歌都冇聽
以前既我
唔係咁
行街睇戲
但而家
係放左工
自己一個
漫無目的
唔知去邊
一路行
望住d路人
高大過我
白淨過我
身光頸靚過我
就酸到
面容都扭曲埋
返到屋企
又覺得煩
好想自己一個
間屋冇人講野
冇電視聲
得風扇聲
同自己打字d聲
之前買左本簿
真係開始
有咩諗到就寫低
呢個世界
好似除左
自己打既野
寫既野
就冇多餘價值
人同事
都好似唔關自己事咁
以前都會
上網睇下甜故
買返d舊韓片睇
喊到fi lee啡呢個d
之前做咩
比悲傷更悲傷的故事
都有買飛入場
有時睇新聞
又會幻想
自己係d衰人
又會上網
睇人d blog
分享
又會羨慕人
其實仲有好多
最搞笑係
有時鄧人地慘
但連自己
都未顧掂
鄧人地慘
但當人地好
又眼紅人
心痛自己
講到尾
鄧人地慘
可能只不過
係一種心理補償
潛意識知道自己
唔夠人好
就懶係好心咁可憐人
黎營造
自己好過人
連佢咁好
都要受我施捨既假象
有時話
要保護人
何嘗唔係
藉保護為名
禁錮人
操控人為實

由乜都想知
睇好多書
想環遊世界
到大個左
開始唔睇新聞
淨係留意娛樂版
八卦野
到後期
連身邊既野
身邊既人
都唔想理
一日到黑
滿腦子都係
同人比較
陌生人又好
同事又好
熟人又好
同人相遇
既每一個瞬間
每一刻
係冇可能
冇比較既成份
係裏面
好憎自己咁
但偏偏就係咁
都唔知
係環境問題
學左屋企
定社會迫使我咁
定純粹天生
我就係個
乜都要爭一餐
乜都要計較
機關算盡既人

咁可以點
唯有將自己
困起黎
築起一道牆
自己就一直
係呢四奉牆裏面
自己有自己行
世界有世界轉
亦都唔係
邊個迫使我咁做
只係人生
去到一個點
再多既自由
都換黎唔到d咩
一直以黎
換黎既
只係不知所措
妒忌
同反面
係自己心甘情願
就算有自由
都情願留係度
做自己要做既野
如果有d咩
係值得自己為佢留低
再多既自由
都已經唔係考慮之列

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

世上總要有人低賤生存

去支撐有錢人幸福生活

我屌
你
老母
呀
打字打
到咁
唔死都冇
撚
用
啦

係度開po都唔係封閉
仲渴求交流回應